[COYS - 素素入金球] 熱刺球迷吹水區179

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

真熱名單Update @20191123 連會員名, 60人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

連素都入波，魔佬效應唔係講笑

成班人迫害普爸⋯⋯

摩性澎湃

有得J好快D J
得三季架咋

懷念脆普

人都死左

咁自爆法打強隊好大機會慘死

唔改善下場場咁失法
新帥效應後好快收皮

各大狗竇都ff緊肥普過檔
普爸

點改善
中堅同防中唔係老就廢
根本性問題黎
唔買人冇得搞

說好的Daddy 大巴呢？

有D輸真係唔得集中先變唔到隻3仔出黎

場場開大

呢幾場啲失波 係可以用訓練避免 跟波走 冇人守12碼點呢啲

諗好改咩名未？

果球禁區外比人收死 係winks出事姐 死球防守仲有排封

下星期又俾Bayern 789

素素打防中呢招重未出，唔使咁驚住

Eriksen23躝咗

仲有牙skipp

改做Foyth（雪藏）

屌你老母

最弊d防守

場場咁自爆法
摩狗會唔會後悔去左熱無去scum

咁回傳真係玩死自己友

唔集中 穩足全場 最後10分鐘出事

無咗上季啲後追靈氣

明明ssk同toby都可以頂去側邊俾臭
係要頂去中間俾人

見到 個心都離一離 以為咁比人追三球

睇番highlights
對面入第2球果陣條友成個人擋住加沙
咁都得咩

嚇撚死

Ake 幾好
好過山狗

SSK都識入波了
下個到邊個

winks

加沙力架

未到最後10分鐘就追完啦

熱迷 留名
記得香港入場睇對傑志 kane同我握手

3個老婆
lml celso lo foyth?

真。素素

Lml留返比七公
迷 斯素low
Foyth 不了 小學雞

留名睇 屌你老母

完全冇預計過素素會有入波嘅一日

正常應該係會點顯示

罰你睇多次張圖

唔係呀
我知佢錯呀

我係想知係咪淨係會出個名
唔會出樣?

無口德

Sousokooooooo

回歸熱刺一齊high

素素GOAL

尋晚好fit, 帶波盤球，成個攻中咁

除咗臨門一腳佢本身都無乜弱點

咩事先

上半場攻勢都好似亂晒咁，下半場有冇好返？下半場瞓左冇睇

下半場到70分鐘都幾好

仔搵老豆

好似同612嘅夏愨道冇咩分別

好慘

原來下場對曼聯

未解決！

你有問題！

SCUM

告爾

即刻買客勝

on9 var

好陰公
救完12碼之後重射

未射就入晒禁區 點都要重射啦

唔係個中堅on99咁樣舉手都唔洗輸

兩球都係輸走場狗唔close down

雷斯仲鳩 無啦啦標左去中間 成條防線凹撚晒

上季對阿狗 隊長救之前 湯根又係早左衝入去清波 記得好多阿狗屌左好耐

李慧詩

光頭廠長帶成點？

leno=我地隊長

重播翻2:2個球
有兩個波既

主場威力 如果扔得中個球迷永遠唔洗再入場

我嗰陣就係望梗另外嗰個波

諾域治值得拎3分

leno救世界

係，要不是Leno

五弟

又幾好睇 兩隊都防唔到大家

梅斯達菲得啖笑

比pukki爆到狗吃屎

Pukki 真係好有michu 第一季既影子

又過阿狗

連個天都幫摩佬

所有運都番晒黎

下場6分戰 但真心難打

摩啲針對性部署見真章

下場贏波既話daddy會唔會係奧脫福剷草？

應該唔會 佢近年都好冷靜
贏歐聯應該會

下場曼聯普巴出得返既話會幾好睇

最聯今晚贏波
下場就五六弟互片

今輪仲有機會第6

一陣獌隨時苦戰一場 維拉又係同錫菲聯咁打體力波 5後衛

曼d衝擊力幾強 快打快都幾唔著數

車皇就可能會

仲記得摩佬被炒後普巴ig

下場實爆seed阻摩佬

普巴今場後備都冇 應該冇咁快岀得？

對摩佬呢啲大戰都有信心

中

之前差啲買到既grealish世界波

維園

李城場波

一撚定有越喎屌成個身側晒出去

羅渣士Iheanacho神換人

曼都和埋

絕殺 唔好俾利贏得咁易

仲hold到第5

兩輪就升咗9位

依家5到17其實都只係6分波
兩場內既事

下場對曼唔輸得
曼區同阿區哭喪到
雖然前排呢到都係咁上下

保和爭勝 曼絕對唔弱

前排我淨係做daddy護旗手，波都少睇

曼對頭幾名個成績唔差
係唔知點解對中遊對到67咁
但下場無論係搶分又好領隊面子都好都唔失得
希望班友仔醒醒定定

做好防反 就有機會

脆狗好勁

仲未輸真係多謝特史特根

嘩呢球

李城得失球過埋鏝

Fernando Llorente

@查迪利

獌留力教訓daddy

依家隊熱 攻強於守 要調較防守應該要多一排

馬會開左呢場買定大波都得

巨巨係蒙7雷入左波

無人識佢呀 躝啦

push

唔撚睇了

寄炸菜去日本了

on9樓主置頂

on9科弱智

笑到仆街

打出進攻風暴！摩連奴式快攻美醉 曼聯怕嗎？

熱刺踢般尼茅夫，看了比賽的人對熱刺的進攻恐怕只有一個印象——快！才執教了10天，摩連奴式快攻就開始展現在了人們面前。
摩連奴執教的球隊，進攻向來追求簡潔、快速、直接，今天的熱刺將這6字體現的淋漓盡致。

第一球
熱刺第一球，艾達韋列特直接從防線發起50米長傳球，皮球直接飛到了禁區，阿里將球輕鬆攻入，整個進攻過程只有短短5秒。

係咁深水埗

臭

3叔

黑腸對黑腸

召喚成功

普爸唔會過阿妓吧

應該唔會啦

都話熱刺唔係基佬就係痴線佬

臭就係基嘅痴線佬

i sink we can win

笑摩佬
I sink I sink

son

呢季唔可以教英超 否則賠12M

解約果陣講明？

#thfc Jan Vertonghen believes Pochettino was ultimately a victim of his own success & says all the players feel responsible for his sacking.

Mauricio Pochettino admits he is in no rush to get back into management:

“The most important thing is for me to clear my head after five-and-a-half incredible seasons with Tottenham.

My aim is to seek the ability to rebuild myself and get my self-motivation back".

#THFC #COYS

Tottenham transfer target Ruben Dias has signed a new five-year contract with Benfica.

The defender was one of Jose Mourinho's top January targets, with his release clause now standing at €100m.

#THFC #COYS

點解會有咁正嘅文字game㗎？

爸爸

臨尾俾levy屌到無晒自信？

其實正常教左咁多，都應該要沉澱下，轉換下個思考

之前高普教完多都係咁

🏆 Heung-Min Son has been named the AFC Asian International Player of the Year for a record third time!

落晒型..

即刻變瘦普

等多排有大會教

睇到喊撚左

你係要喊㗎啦
好快你都要走了

#thfc head coach José Mourinho is prioritising new defensive additions and a back-up striker in the upcoming transfer window. [The Telegraph

#thfc manager José Mourinho is planning for life without Christian Eriksen after the midfielder made it clear he will not sign a new contract at the club. | @TelegraphSport

科夫

dier換馬迪爾啦不如

[@TeleFootball] | Tottenham Hotspur head coach Jose Mourinho wants to sign a striker as an alternative Harry Kane in the January window.

The Portuguese serial winner is also determined to improve Spurs’ back-line, and plans to reinforce that area after the New Year.

#THFC #COYS

We will face @Boro away in the #FACup third round.

#FACupDraw ⚪ #COYS

對米堡

#thfc have new optimism that centre-backs Toby Alderweireld and Jan Vertonghen will sign new contracts following the arrival of José Mourinho. [The Telegraph]

明明同 Edwards直接matchup輸晒,重話輸得唔抵

1月會唔會買巴神，免貴轉會+人工低，但佢係麻煩友買左又怕會影響隊波⋯

佢唔係簽左布雷西亞啦咩

【Now Sports-體育】由於射手巴洛迪利繼續麻煩，布雷西亞會長施連奴表明他可以在1月免費離隊。
29歲的巴洛迪利（Mario Balotelli）今季回歸意甲，以一季底薪150萬歐元跟家鄉球會布雷西亞簽約數年，希望重拾射門鞋以爭取重新入選意大利國家隊，出戰來季歐國盃決賽周。不過，他因為狀態及其他原因，至今僅上陣8場，攻入2球。再者，是非從沒有離開巴神。他早前在比賽中遭球迷種族歧視，更盛傳跟新帥格羅素於操練時爆衛突。會長施連奴表示：「巴洛迪利很失意，因為未能展露自己的足球。他認為出戰意甲是犧牲，可能他以為很易踢。1月的時候，他可以自由離隊。現在他要選擇走哪一條路，他要說服自己。我不想他離開，若他出走，我們都輸了

金球獎 son第22名 隊長23名

Y not 曼祖基奇

但表現平平仲買？？
買件老將學路撚迪咁頂一兩年之後parrott接力做後備前鋒算啦

無，純粹係以前迷佢，想佢可以翻身，記得佢以前跟過babby

On99打錯左，係daddy

一陣又要用半場休息時間叫佢唔好犯規

肥普：半場就換你出去幫手
科：46分鐘紅牌.gif

Robbie Keane

米堡熱

Christian Eriksen definitively told José Mourinho he will not sign a new contract at #thfc and wants to leave the club. [The Athletic]

好啦算有過結局

good 快躝

係咪冇會肯出錢一月買？

冇人買就雪半季啦
還掂當初都好平買返黎

Real Betis' vice chairman has explained Lo Celso's Spurs deal:

“The purchase option can be exercised in the January market and they would have to pay €32m. In June [€40m] is mandatory if they get into the UCL, and if not they will have an option.”

[@abcdesevilla] #THFC #COYS

收番佢件衫啦
仆街仔嚟

等多幾個月可以免簽
球員自己又可以賺多啲人工
有冇咩大會急住要攻中
今次一定係人財雙失㗎啦

人換人有冇機，有冇其他球會都有勁人就完約同我地大力神差唔多情況，可以提早一月互換？

大力自己多數都唔肯去

同皇馬換bale/modric

人工都出唔起啦

Paul Pogba will not be available for #MUFC v #THFC. Ole Gunnar Solskjaer says Scott McTominay and Nemanja Matic are "touch & go" for Wednesday's match

請得起daddy點會出唔起

問題係比咁高人工佢其他人心理唔平衡

大力+dier換不死米路

應該傾好晒個人條款 咩人換人 個主動權已經唔喺熱刺度 只能睇住佢約滿走

#thfc are pushing to sell Christian Eriksen next month for less than £40M as they attempt to receive a fee for the midfielder. [Evening Standard]

艾力臣嘅話一月份買嘅都係英超球會，因為波士文唔適用於本土聯賽

其他聯賽球隊一月都買得既 只不過唔抵

一齊跟我scream 大力狗躝 大力狗躝～

José Mourinho has ended reported #thfc interest in Bruno Fernandes: "I would definitely say no because Bruno is a player of a level and value that is not for us." [Sport TV]

第一次聽daddy 話因為錢買唔到人

ssk 食住 pogba 食住dembele
但dembele必定撚到ssk 變白色

好神奇

真係
有睇上場歐霸，好撚勁！
似全盛林柏

呢個真

玩fm勁過大力好多

Gareth Bale on José Mourinho at #thfc: "Getting José is a serious statement from Tottenham, he’s a serial winner. Tottenham want to try and win trophies and I don’t think there’s a better partnership than Tottenham and Mourinho together to try and win some."

Levy冇因為摩佬就亂開銀包
都叫做迷普嘅小小安慰

He claims that opportunities may come this month, (Football London): “There are other players that I like very, very much and I try to give some stability to the team and there is no space for everyone, so we look to other boys. Ryan Sessegnon, Lo Celso, Walker-Peters, we have other players with potential to play that they didn’t have yet the opportunity to play. I would say let’s wait for the end of December for the accumulation of matches and for sure opportunities will come.”

再大灑金錢 班人又續埋約 肥普死都唔眼閉啦 直頭逼害

唔續約 唔續約 躝！
冇心踢 冇心踢 雪！
要罷操 要罷操 快！
大力狗 陷害成支球隊

啊 大力狗
又唔續約 又唔認真～
啊 大力狗
點解可以唔續約 害人地既普爸
啊 我行街 比啲馬撚恥笑
全街球迷都喊
啊 大力狗 我熱冇罪架 點解要搞我熱呢

熱區陳詠謙

啊 大溺狗
又唔續約 又唔認真～
啊 大溺狗
點解可以唔續約 害人地既鋪爸
啊 我行街 比啲媽撚恥笑
全街溝咪都喊
啊 大溺狗 我熱冇罪架 點解要搞我熱呢

我現時自己肯做飯

估唔到你地咁憎大力神

係咪今季開始普巴都無乜出佢？因為佢hea踢？

態度問題，唔續約都唔係踢到咁

上季開始都99地 只不過dele仲9

估唔到大力為左去皇做到咁盡

I never lose, I either win or learn

輸左就當學習 佢係得嘅

主席係eriksen 度揸唔出錢咁失策？

屌你老母臭閪

屌你老母臭西

但輸極都有冠軍落袋

下年暑假盃賽，佢實hea 踢避免受傷

東網報daddy唔反對獌用馬迪加二千五百萬換大力臣真契仔

Tottenham's pursuit of Depay may have been strengthened by Mourinho. On Jose, Depay said:

“I said to Mourinho ‘you will see me at the top.' He said, ‘OK, I hope that and I hope we will buy you back one day.’ I never had a bad relationship with him.”

[@thetimes] #THFC #COYS

Tottenham want Roma midfielder Lorenzo Pellegrini as a replacement for wantaway Dane Christian Eriksen.

The 23-year-old has 8 assists in 10 appearances this season, and is likely to cost around £51m.

[@guardian_sport] #THFC #COYS

最後會唔會係大力臣+2500萬鎊換馬迪

大力狗價值係零 25M買返個契仔差唔多啦

求神拜佛摩佬唔好用錢買曼聯任何球員

換皇馬果個負資產返黎咪啱晒囉

上幾季俾walker完勝

話之佢換matic定jones 有錢收翻即deal

依幾年踢中鋒幾勁
係歐聯都唔差

咁涷
覺覺豬算

告訴我 這結局不是真的

求其唔係跛腳既英人就得啦

Eriksen+Dier換馬斯亞

Tottenham have set their sights on signing Norwich City centre-back Ben Godfrey in January.

Spurs made enquiries about the 21-year-old in the summer, and he is firmly on their radar ahead of the upcoming window. The defender is valued at £20-25m.

[@footyinsider247] #THFC #COYS

英人

買番黎坐son Lucas ssk 後備？

今晚幾多人睇？

應該好多人會睇

個po幾幾多癲佬

你啲同黨呀

Btw 咁都要廿幾M

係都買佢個右閘啦

真爽

迷普收哂皮

誰是張俊浩

全部去晒DADDY個邊

對曼聯陣容絕密流出

Ching ho幽默
Harry

I miss John

rubbish john lan la diu

好過呢2條撚樣篤眼篤鼻

咁凍 未必起到身睇

肯定又做華佗幫so b 續命

[@ManUtdMEN] | Tottenham Hotspur will not be making a move for Nemanja Matic in the upcoming January transfer window.

Spurs head coach Jose Mourinho is known to be a huge admirer of the midfielder, having worked with the player at both Chelsea and Manchester United.

#THFC #COYS

都係叫Alli

凍到想做假熱了

佢唔係要用屌你咩

[url]有冇今晚嘅link [/url]

就係奇怪
不過Alli真係多人記啲

433定4231？

又 winks + Sissoko
Poch Out

Btw 科有後備

進攻果陣係3331

用番上年條中場

4231 啦
摩話過dele 要打 ss

起碼無出dier

終於冇DIER

好心我就咪出winks啦

棄左Dier已經神蹟

無計，ndombele攻強守弱

應該想快打快？

想知winks邊方面強

來回高速球

如果N28有埋防就好了

係無邊方面強嘅，但ndombele上場都好多時會失控咁衝上去，之後條中場穿哂窿

希望頂得住曼班後生

終於無Dier

tanga長期跟隊

TXXXXXXX?

yes
睇黎摩佬幾like佢
冇得落場都帶埋佢

最驚係對面又神救
我地仲係個唔穩陣既後備龍

肥普呢

呢個無辦法

開波了

加油

幾時先肯出下啲新仔

呢11個睇到好撚悶啊屌你

FA Cup

CC dragon 後備都無

有無link?

link?

歐聯應該會

D山

洗唔洗踢到咁淆底啊
咁樣輸撚硬

屌

廢到

加沙

加沙咁樣失近柱

比人狂攻右邊

隻手向上推

話左加沙會出事

加沙 黑山係廢柴黎架
當寶

john

山狗恥笑區

比我曼禁屌 姐係點

龍門得佢無傷

真心爭氣少少啊

我唔撚屌7佢都唔得喇

上場嚇撚死
傷埋佢得番青訓

winks死廢鳩，攻唔幫守無影

笑死 出佢都預左

on99 本身想半場訓

鏟到摩佬?

宜家都可以

winks做到野

9唔搭8
剷咩9

好彩DADDY平衡好

個龍真係…

Winks反摩confirmed

唔撚追返唔訓

成13分鐘都9唔搭8架啦
企到後一後都永遠mark唔到人
一上黎就阻住kane dele

qinks你唔好咁廢啦求下你

素素呢下

獌重點用占士攻湯根

成條中場都是垃圾

25分鐘換返ROSE出黎

球罰球應該都要失

有無link
搵咗20分鐘都搵唔到一條順嘅

孫俾人mark到無啖好食

屎都標撚埋 福仔反摩proved

反應好慢…

sor 用緊nowE

今日特別lag

岩岩無留意邊個 係中圈頭鎚set比兒子
然後兒子控定落黎 即刻兩個夾 一個擋比人清返走

無攻勢咁 唉

屌 防守出撚晒事 兩下比人過中場轉邊 係咪鳩架

呢球真係隨時2:0

傾又去逼龍 dele係佢後面完全冇防守目標

次次對面中龍都好撚驚

頂唔住

咁都唔洗輸多粒

所以係強隊殺手

廢龍

摩佬又可以學習多一場

今場個陣係咪4-0-3

前場啲配置錯撚晒

cls

救左兩次 唔係3:0左

唔知係咪打法問題
曼又真係和到利 嬴車

一對D偏向防守性既就難嬴波

又中

我福25來

山連簡單波都傳唔到

完全無人逼

波都唔識傳

福仔咁撚勁嘅咩

熱係禁俾人遠距離中出

山狗傳咩

獌好搶得

全面起機

jose out

半場應該訓得 唔捱夜睇閪波了

想打開放d都唔得

嘩屌你老母條右路放題咁撚樣

專登7點訓3點醒
結果係一場閪波

摩佬曼聯第一場倒戈作客車仔輸4粒

輸唔出奇 但係竟然俾獌禁住黎踢

好撚彩對面有d廢特連美斯累下波
如果唔係已經456

榮連dier都不如

條右路唔對路

曼就係打強隊打呢d快波

痴線佬呢腳

單防搞唔 店

唉斬撚到咁冇眼睇

對弱隊為何打唔到

岩岩素同臭直情掉埋位

冇人守斬斬出界 唔分邊直接射左佢冇咁嬲

差到不能解釋

除咗腳罰球，是咪一球射門都無？

前面班人一拎波下下2.3個過黎夾

谷士氣

無

除左專登踢成咁，我諗唔到第二個可能

佢不嬲都係咁架啦 不過早排有一大班人J佢

假波

唯一驚喜係超人左邊進攻都幫到手
但冇大力狗 成隊波根本冇人識攻入個禁區 下下回傳 一斬又斬番比對面 仲差過肥普

挽留蘇b

V5都要做突破

gg

做乜傳中咁差

佢好大步起動都幾快 岩先佢爆雲比沙加都爆贏左

超人企得好前，唔似早兩場踢法

要定d

kane你打死都唔鳩好吞落黎啦
你搞到winks好迷失

屌你aurier d波笑撚死人
點解有人話佢勁

梗係啦你睇下右路果種廢 crazy傳波又失傳中又廢 lucas又麻麻

Daddy 會唔會半場換人

V5傳中靚到

隻25鬼又入波

屌你

阿里

son cool ball op

alli goal

唔換winks我打撚到佢仆街

Alli

靚到

Winks換dier 2舊屎

嘩 alli

on9

alli 返生

屌你痴個腳波靚到

完全係超人靚傳先製造到混亂 crazy

過咁靚

功架

牙李

aaaaaaaalllllllliiiiii

係幾有功架 呢一球

其實我懷疑全隊傳中最好係V5

曾經有一個右閘

竟然入到波

慢你哋成分鐘

Cls 屌你

咁都睇var

拳王

咁都要var

咁都var

係靚

Alli呢球

😆唔只翻生

關你撚事

係咪要斬左隻手先可以踢獌

膊頭咋喎 睇咁耐

259

球皇咁

對面即刻亂，快啲追多粒！

Dier會好啲
聽蘇斯黑柴係咁叫Greedwood係企我地中堅同中場中間

咁都call var

痴西線
呢個角度睇手球

似伊尼謙莫域

Ali真係翻生 有返幾年前d靈光

btw 咪VR黑鳩我熱ok?

會死得仲慘

其實呢45分鐘都係踢左一球叫ok咁大把 真係唔收貨囉

需要有條友企得密啲
但dier唔係好選擇

2個夾住都入到

為左睇魔佬挨眼訓點知入波後無即時影佢

老老豆豆 仲要係贏個人既波
成隊都係柒緊

啲防守企位依然係錯撚晒 等如唔打中場一樣

"了"個波個一下有料

無鳩啦啦入番波

好波不如好運

Dier:咦 原來有個人係我身後 我都唔知tim

VAR

Alli都番生

應該學月狗一早訓

不過都好爆冷半場追到和,諗住下半場先緊緊追和後全場1:1機會最大

係囉屌 中場中有等於無

出我塞返超人去中間仲好

出尼當好過winks

入個球真係好運

我地根本組織唔到攻勢

反正無防守

摩佬唔會鐘意30米利呢D

俾人搶到騰晒雞

對曼聯只要你比壓力，佢地自然會散

而家又中翻肥普毒猜猜猜條撚咩

曼聯mark兒子mark得最緊

出尼當會有返組織，但佢防守懶

daddy手勢係咪拉翻v5入中間

呢場焦點魔佬復仇戰等睇佢反超或贏到場波個個表情半場落後真係諗住訓得

中場係咁傳失

ssk真係無球商

成隊都失

黑人係咁上下

winks永遠係捕5秒後既位
有呢d天才同打少個無分別

係前場好返d

我地個中後場
------------------- 臭
-----winks 素
James Greenwood 福
Jan Toby 山
-------龍

法國ajax d中堅越來越水
D山 de ligt
唔知黎緊左腳個馬天尼斯會唔會又水埋

睇佢輸波嘅表情

Skip中場比兒子比人守太緊 lucas連羊都過唔到 得一個方法係靠素素坦克車咁剷入去姐

半場真心大命

怨婦又贏波了

留名睇下戰術大師老豆

不過快車期開始，我估daddy唔想場場行軍速度都咁快

馬高施華可以番去屈仔救世

本身見到上半場中門大開都諗住轉睇利算數
屌你咁唔識做

仲要依家摩佬玩勝利11人
雖然後備都冇乜人好換

同埋蘇斯黑柴又真係捉到我地中後場連接極差

對面把握力好啲已經456

加沙都算係咁，救咗幾次命

ORIGI出親都有波入

香港重光之前唔好望猁會輸

後備龍黎講 已經好夠

輸個球100%入佢數啦

打慣左skip中場 中場拎黎分邊搶secondball完全冇進攻上既威脅

但輸個球夠佢死

熱刺龍門命運
成日輸近

winks好搏命

維拉同屈仔幫幫手

聖誕第一件事買個左閘
俾返超人同toby打中堅
條on9山真係超級炸彈

加沙唔怕飛撲離身波 反而怕埋身波

Lucas 好似太早出

Liverpool 就係沙拿可以休息下，熱刺條前線冇得休息

落唔切地啦 福仔呢球其實射得好勁

都傳咗幾腳醫院波

李城失分同宣布英超已完冇分別

英超一早已完
係睇爭234名

宜家我地都係望入得番前四啫

做唔到預期支援右路嘅效果

準備時間唔夠啦，邊諗到山會咁樣停個波比人

Lucas係普爸嗰陣成日都休息喎

車仔最似跌返出嚟

休息到硬哂

無錯 仲要連美斯set波比福仔再起腳

證明LM唔係正選料

羅白臣 popo壓頸法
都唔洗睇var

你永遠估唔到佢邊場會好波
果陣對ajax咪又正選

本身佢都係啲單打獨鬥型黎

2:0

佢連羊都撚唔到 佢似係靠身體爆多過技術過人果種球員

打弱隊咪正

其實唔洗咁focus利 人地今年劍指英超歐聯 仲要踢極都冇咩大傷

摩佬呢個陣嘅弱點浮現晒出嚟
對獌都打成咁，唔敢想像打猁打鏝會輸成點

一係就靠啲靈光一閃個啲黎
一係就好有空間比佢玩

中出30連發

預咗架啦

佢需要空間比人撚個啲黎

但係英超佢唔係技術向靠速硬爆又唔夠人撞先慘 好難先有得發揮 佢本身傳中都麻麻

下12碼

利會唔會主其他送馬高施華一程

又係右路

屌 12碼

今年痢贏硬
唔駛理
顧掂自己好過

插水

2隻黑鬼都係垃圾

愛記呢個賽程
涯埋先炒啦

突登踩空

on9 ssk

喂屌你老母var呢？

右邊比人打到爆咗 咁都pen

冇

12碼聯 點會有var

屌 明顯插水

踩到腳

btw ssk d智力真係有問題

下 咁樣唔洗睇var?

HI就實HI到下
但係係咪去到要比12碼呢

嘩 咩事

一返黎就輸球12碼

CLS

咁都pen on9

3:1？

想問下 脆有無輸過12碼

有 害我

頭先個app show 3:1 嚇到

代表你廢

黑到

想訓了

12碼聯真係好易有12碼

唔俾贏唔到

dllm

曼係唔係過足數

Son咁遲起腳

真係場場都要失2球

出唔出大力臣

由你隻前獌狗講出黎好有說服力

晒咗

Kane 今場有無出

依舊廢到仆街

Fk依然保持住三年黎未中過龍都仲有得比佢fk

Dllm winks 連角球都斬唔起快啲死啦去

winks 連角球都斬唔起

不如榮休息下算啦

屌 我唔要榮仔開角呀

即刻射球比觀眾 話你聽佢係到

換人大師肯出尼當未呀

要learn了

換人未呀

重有廿幾場慢慢learn

屌 好撚想訓

瞓啦,輸硬

畀人㩒住屌

屌 換個冇心踢既大力狗

做乜仲出大力

大力落場 睇多陣佢有冇心踢 冇就訓了

"反吸唔到叫皇馬主席唔要你"

出大力了 打好d 唔係皇馬唔買你架啦

打好啲啦
冇人簽你嫁啦

隊波連基本控傳都係完全唔撚得

獌逼搶做得好啫

今場都真係打得差

仲以為你有幾勁

winks lan

中場輸晒

收爹啦 本身廢
跟著個阿根廷同鄉以為有運行
宜家場都無得出

笑撚死 件垃圾WINKS

Winks唔掂

4259

30米<>WINKS啦好冇

開始有番攻勢

入客勝係時候了

打30分鐘30米贏晒

你賭親都豬

主勝收息啦

今場獌值得贏啦

半場6粒

出齊幾件著名垃圾都嬴到

馬高施華轉左個541係有D起色既
但係撞岩要魔鬼賽程

車贏、李城贏、獌贏我地

前4 88

下季歐霸搏吓盃仔算啦

獌主場贏軌4:0

下半場一球中龍都無

今場無乜進攻 完全搞唔掂

廢到笑

其實計埋今場摩佬4場我都覺得隊波係鳩下鳩下
不過對上3場對手弱啲所以鳩下鳩下都贏
今日就俾福仔朋友隊打爆鳩下鳩下就嚟輸

三叔傳啦呢球 屌

我相信呢下係傳

aurier真係弱智狗來 好似foyth

都係搏kane 入楔掂到

斬好少少啦三叔 屌

臭傳畀ddg成功率100%

懷念脆

屌你 個右閘賣撚左佢啦

獌戰術黎，幾球都係逼搶，放剩三叔

三叔似收左錢

掛住科仔

望斬唔望就尻斬

斯素高轉低

盧施素impress me la

唉 爭氣一埸啦熱

七公唔記得轉account?

永續蘇b

痴線佬今場次次都係交波比DDG

練波咁嘅款

收左錢....

屌 我已經預計到聽日新聞標題

費sir贏波黑面

今場有史以黎踢得最差既一次

大力咁嘅款無人肯一月簽

SoB > Daddy

深夜永遠都係閪波

去皇馬咪又係後備

如果呢個陣 3331
右面比跪打會點

右路最黑暗一天

今日中前場冇乜火咁

我地唔配擁有世一右閘

條友收左曼唔少錢

屌你呢一腳姿勢就100分
但係入唔到

呢腳比kane踢仲好 屌

諗起對水晶宮嗰球

右路穿到on9

贏波囉 問

踢到咁閪樣，報乜嘢仇

Daddy 都改變唔到深夜西波

好似番番肥普最後一個月咁

呢個擺位預咗啦，係山不斷自爆

諗真啲閘西到咁，就咪撚踢拉邊傳中啦⋯⋯

緊逼無哂咁 嬲撚咗訓唔到 屌

從未見過隊波咁慢咁唔sharp
還我肥普

踢得太差

睇臭睇到躁

第一球

唔通Dier先係正解？

大力臣

70分鐘已經放棄場波咁

近4場我都唔覺踢得好
不過對上3場鳩下鳩下咁贏咗

呢場似係我普帶果d閪波
對面太快 有活力 迫搶我地就連波都傳唔好
要諗下計

一下半場就輸12碼真係踢西

真係好撚似
特別係winks ＋ Sissoko 呢個組合
想死

成班迷摩

之前係ok 但最後後防爆炸
今場真係俾人搶到on9

唔關事啦 球12 碼幾soft 都好
下半場咁既表現真係不能接受

對面防守企位、迫搶都做得好
打右閘位、中場中突破
一次過顯露晒呢個陣嘅弱點

ndom 太遲入黎

learn

442 diamond 強勢回歸

不完美 可接受
希望我睇到d問題
改善下

點會唔關 泄曬氣

依家唔係肥普種高位 唔可以winks加素

下場dier 強勢回歸

肥普套442冇閘其實輸左一半
但佢又要轉型

Things I never want to see from #thfc again:

❌ Moussa Sissoko-Harry Winks midfield
❌ Christian Eriksen

我見佢都仲係鳩帶feel 防守都唔會點有
禁區前真係基本得中堅睇 完全唔夠保護

頭三場Dier正選
呢一場Dier無正選

自己諗

ndom 入黎起馬d 係對面半場冇咁妹先

打得起嘅Dier/新防中 加 尼當
我覺得其實會幾好

今場ssk真係唔知踢乜 winks反而正常

成季都冇脆打正選
排第7

自己諗

下場又變返Dier+Winks

真係唔怪得利都贏唔到

同埋lo celso 應該都係走得
波都控唔掂
摩佬有下勁黑面

其實係對面收夠籌

顧得臭 就顧唔到中場同山
基本上今日係得1.5個中場係中間
仲要個個係工兵Winks

入到波瘋狂慶祝
屌女屌到腳軟了

ching 高汁左

肥普爸爸走左就冇咁了

Poch Daddy

費sir贏波都黑面啦

知道我地呢邊人收左錢輸波

臭快撚啲賣啦！！

Jose Mourinho: "I think for 30 minutes they were not just better than us, they were much better than us. They were better than us in aggression and intensity, winning 50-50 duels. We were lucky."

捉鬼了

如果傳中做好d已經和到

ching 你係咪之前少睇熱？
基本上今晚個下半場就係成個2019 肥普熱刺既縮影
完全係踢到一個點 係知道唔會追得番

其實愛華頓咁撚樣我地都贏唔到
肥普要走真係冇計 （雖然因為son 紅牌）

唯有放眼下一場

Honeymoon完

買 g. honeyman

daddy復仇失敗
走得

daddy time 宜家先開始

今晚就同光頭佬攤牌要買人

拿玻里班球員🤗

渣ga

daddy魔力開始失效了

做咗假熱
但見到大家講到下半場就好似肥普近兩年啲波咁就知唔睇係正確嘅選擇
係咪又係得屌你有表現

對面見摩狗返黎奧脫福 個個踢高幾班波 就連特廢都係咁迫搶 搶到我地連波皮都掂唔到

俾人當狗撚

摩佬精神 輸波買人

主: 1億5千萬已經落左我袋

躝

呢隊19波次撚次都係咁架啦
賽前一比人睇高幾班起勢咁吹就一定出事

從結果論睇 夏季轉會窗好撚失敗
賣走plan b前鋒老蘭 世一右閘脆
買/借返黎肥當 lo cc龍又唔見得會有正選踢

呢班球員如果係以前嘅摩佬應該已經全部唔撚再出

昨晚隊波仲衰過肥普玩U
無個唔岩位係邊夾硬斬俾返個波人
無人用咪U下俾耐性囉

玩鳩斬又唔放兩隻快馬上最前
羊個邊應該要弱點攻擊啦 但係son冇乜去過右路

2球輸波輸d咩，太夜冇睇

早發現問題係好事

Daddy 為18隊做好事就係永續SoB

輸on9

d黑鬼冇腦 都唔知理唔理解都魔佬戰術

暗黑兵法，用3分換獌對其他18隊失分

son過埋去就塞死右路

調下位都好啦 明明早幾場都有做過
今場由頭到尾鳩斬上去 真係博對面派膠
雖然賽果只係僅敗一球 但係踢出黎曼聯完勝

真 燒書

我始終覺得摩拉唔可以擺正選
放LoCelso/e23應該會好啲

e23......

球員能力上真需要依種球員
中場個2個 就算係winks ndom dier ssk 幾個點搭都好
控制力都係差

雖然前場有條友多啲番黎幫波

竟然會輸俾弱勢獌

Lucas 長打正選真係發揮唔到。佢係間唔中打正選或後備出嚟先做到奇兵。你講嗰四件中場都係偏向硬淨型，始終要大力狗或Lo Celso 嗰型技術型分波先好。

買Oscar返黎搭Lucas啦，世青盃組合

迷摩又潛哂水

始終我地中場中個選項得依4個 最做到連接都係肥當 其次就winks
但肥當個cover又唔高

點解之前肥普要拉e23落中場幫波 都係咁解咋麻

其實而家派牌最好果個我覺得係kane
不過唔好要佢朗尼化

son都唔太跑得郁
保守d三防中會唔會仲好

不嬲打強隊上身 中下遊柒

斬到離晒譜

普爸爸呢

輸臭比福仔 完勝地撚...
ssk禁區內踩中福仔 福仔突登跌 pen

尋晚E23都冇乜心踢...個心都飛咗去皇馬啦... 已經吾係之前既E23

又要有攔截能力，又要跑動多，又要比到直線，好似講緊拉美拿

其實又唔係要直線
但係要同中堅閘位做到配合

琴日2.5個中堅 比對面3個man mark咁濟
摩拉同臭又翻得唔多後去幫波

民陣不反

12.8 維園見

好撚失望

喂，好串wo

新白禮頓球迷狗竇

屌睇精華
原來第一球輸得咁撚柒
懷念隊長了

唔講以為隊長好少失近柱

128 維園見

隊長好少失呢啲波
不過會派膠咁解

會有神救
但係都有傻仔波

如果係隊長之前對利果場會唔會又比人789

阿狗搞咩

畀愛蛇搞到痴咗線

Really powerful read by Andros Townsend, who reveals he was losing £3k per week on a gambling & says counselling "probably saved me as a human being". Says the "one thing I truly regret" was the way his time at Spurs ended.
唐球王

I got sent to Yoevil with my best mate from the Spurs academy

邊個

I grew up wanting to be a tricky winger because of David Ginola. I didn’t dream of playing for Real Madrid or Man United. It was always Spurs.

維基寫佢08/09 loan過去，但維基無果屆squad list

睇呢度似Obika??

仔

利勁到

睇黎你都唔記得普爸了

想祂

咁依點我信唐僧

唐憎...

阿狗輸埋
係咪變龍狗

北倫敦雙柒

一樣畀白禮頓強姦

睇阿犬個post有人呻點解唔早少少請摩佬
佢地出得起人工咩

咁實出到，肯唔肯出啫
我地都肯出啦

阿犬高層cheap過利維

其實對獌下半場做咩事？點解會輸左球十二碼就追唔返

今年係咁柒樣，無晒後追
睇摩佬點搞

即係今場先正常mode?
Sorry之前冇睇開，嗰晚又唔記得睇

係上季下半季嘅聯賽就已經係咁

唔撚抽

頭三step

你幾時死

【摩氏熱刺初見規模，中場問題有待解決】

摩連奴上任四場比賽，前三場比賽用了逆向的「zona mista」的打法，進攻時左後防內收，右後防前插成為翼鋒，形成一個3241的進攻模式，這種向對方禁區施壓的打法，收到了不錯的進攻效果，雖然沒有中場中路的過程，但直接衝擊球門可以掩蓋熱刺球員組織細膩度不足的問題，發揮這群「10號半」球員在前場的衝擊力。

三場比賽在進攻上都有不少的亮點，但同時也出現了相約的隱憂，主要問題在於熱刺在陣地戰圍攻中的效率低下，手段不足，部份球員在禁區前沿的威脅性偏弱，而且「綠葉」球員的狀態起伏巨大，導致熱刺在整體發揮上，仍然存在不少的漏洞。

防守上，雖然3+2的後防有效地阻擋對手的快速反擊，但熱刺球員本身在陣地防守意識的不足，對兩側傳中處理的失誤偏多，加上門將不穩的情況，摩連奴在上任前三場比賽場均丟失兩球（第四場同樣失了兩球），這顯然不是防守起家的摩連奴樂於看到的。

對陣曼聯的比賽摩連奴嘴裡說要封鎖空間，減少曼聯的反擊威脅，但實際上在佈置上並不保守，Vertonghen沒有像往常一樣內收成為三中堅、Aurier亦沒有前插成為右翼，球隊執行的是一種常規的442打法，摩連奴削弱中路防守加厚邊路，並在邊路設置「驛站」策動反擊的意圖明顯，但卻被球員的防守能力問題而在兩個開場階段令自己陷入被動的狀態。

兩個失球與Sissoko、Sanchez、Aurier三位球員的防守失誤有關，第一個失球顯示出熱刺球員在防守時的心態、意識和整體協防、換防的判斷上出現困難，Sanchez沒有站住位置、Aurier與Sissoko沒有適時補位，導致「D山」一連受到三次曼聯球員衝擊而崩潰，門將的失誤更加為後防球員的過失「埋單」，這一點，是摩連奴需要好好打磨的部分。

上任僅僅四場比賽，而且是密集式的賽程，要求摩連奴立時將普捷天奴遺留下來的問題全部執清，並且高歌猛進並不現實，目前來看，摩連奴已經確立了球隊的運作框架：

Son：戰術作用最大的一人，進攻需要作為邊路推進器持球衝擊，亦需要跨區作戰完成最後一傳、一射的任務，除此之外，他還承擔了不少的防守任務。

Aurier：右路進攻的核心人物，主要負責球場寬度利用以及最後一傳，甚至需要壓入禁區包抄後柱，當然也有不低的防守任務，目前來說是摩連奴整個想法的「二號人物」。

Alderweireld：防線的領軍人物，不僅承擔了拖後包抄和指揮防線的任務，更是球隊轉守為攻的重點，對般尼茅夫的兩次長傳完美地演繹摩連奴的「高空走廊」打法。

Kane：相較過往更加專注地與對方中堅糾纏和博鬥，盡可能拉扯禁區的空間，相較普捷天奴時代經常要在中場區域策應，摩連奴需要他更靠近禁區活動。

Ali：摩連奴體系的最大受益者，完全削去了外圍任務，專注衝擊球門和反搶，他插上的把握能力充份展現，也掩蓋了組織能力的低下。

同樣每場打足的Sanchez在戰術上作用較小，暫且不談。
但從以上的人腳可以看得出摩連奴已經搭建了一個以兩翼為重心，中路接應為配合的大方向，糾正普捷天奴離任前執迷於中路組織的思路，盡可能以邊路球員帶動中路的跑法，這一點或許是未來整體的發展方向。

不過，四場比賽摩連奴用過的中場組合：
對韋斯咸：Winks + Dier
對奧林比亞高斯：Winks+Dier → Winks+Eriksen → Winks+Ndombele
對般尼茅夫： Dier+Ndombele → Dier + Sissoko
對曼聯： Winks + Sissoko → Ndombele+Sissoko → Ndombele+LoCelso

中場球員的出場時間方面：
Winks 251分鐘
Sissoko 212分鐘（超過一半時間擔任右中場）
Dier 209分鐘
Ndombele 101分鐘
LoCelso 7分鐘
Eriksen 98分鐘（只有少部分時間在防守中場區域）

從以上可以看出，在關鍵的防中組合上，摩連奴尚未能找到一對讓他完全滿意，或是風格上較為協調的組合，很多人的誤區在於，摩連奴要求的中場必須「黑又硬」的掃蕩者，但實際上從Cambiasso+Motta、Alonso+Modric以至於Matic與Fàbregas，摩連奴的防中組合當中，對於球員的組織能力要求非常高（否則也不會極力引進Pogba）。

目前的中場球員優缺點分明，而且風格未能完全調和，擅長亂戰而缺乏組織思維、喜好持球突進而忽略失誤風險，摩連奴無論選擇任何一個組合，都必然要承受另一端的缺點，能否在12月內盡快找出解決的方法，或許是賽季走勢的關鍵因素。

從紙面上而言，能推進突破、能組織分球、也能身體對抗防守的Ndombele貌似是與Dier最佳的人選，但Ndombele有著法甲球員天然的失誤率，加上二人偏弱的覆蓋範圍，會令第二落點的爭搶效率降低。
Winks有著對球路辨識的頭腦、出色的跑動能力，但卻在防守技巧和意識上有不少的缺陷，他與Dier的組合防守性較強但進攻能力偏弱、與Ndombele則防守能力過份低下。

Sissoko沉迷盤帶、對防線保護意識不足，他的最佳位置似乎是與Lucas輪換右中場的位置，成為無球插上的棋子（般尼茅夫一戰）多於雙防中的角色； LoCelso尚未完全適應英超的節奏，風格上更貼近中場區域的推進器，這一點與摩連奴目前的走向有著不同的思路，或許需要在適應期過後對自身的打法作出一定的轉變。

摩連奴會否在冬窗要求在防中位置進行收購，又會否通過拿下Lucas增加一名中場中球員來提升防中位置的實力，抑或能夠通過內部挖潛和改造完成戰術框架的搭建？

#熱刺 #摩連奴 #熱超 #普捷天奴 #簡尼 #孫興愍

覺得佢講得幾好，陣式上有少少唔同

留意到某位會員經常25

想知呢度除咗我之外邊個唔係25

你最撚25

爭咩呀....笨

留意到一豬波啲留言質素又下降番

Ever17 Der Mond Das Meer (沙羅)

幾時有高過

我

Winks有著對球路辨識的頭腦、出色的跑動能力，但卻在防守技巧和意識上有不少的缺陷，他與Dier的組合防守性較強但進攻能力偏弱、與Ndombele則防守能力過份低下。

Sissoko沉迷盤帶、對防線保護意識不足，他的最佳位置似乎是與Lucas輪換右中場的位置，成為無球插上的棋子（般尼茅夫一戰）多於雙防中的角色

????????????????????
假熱黎

點睇Lamela又做返文員

俾普爸縱壞晒

保持憤怒

仲未熟啲球員，加唔到意見住

真係唔知咩事

Mourinho: "Honestly, I don’t think he [Sissoko] is a midfield player in a core position, No6 or a double 6. Best position for him when has freedom to go or from the right like he did v Bournemouth."

老豆
話唔出dier 同ndombele因為唔夠fit

熱po金剛棒

Winks個到第一句唔算岩，始終4個中場入面佢用波係好過素同Dier，不過係素同Dier太差咁解，但跑動岩

素素個句岩，但好似無視左上年施素高點解打得咁好嘅原因

不過個版主係摩迷黎，唔係熱迷

Tottenham Hotspur midfielder Moussa Sissoko admits Spurs’ players ignored Jose’s Mourinho tactics against Man Utd:

“We knew they were going to be aggressive at the beginning of the 1st half & 2nd half. The gaffer told us, we did the opposite that’s why they scored.”

#THFC #COYS

#thfc manager José Mourinho on Giovani Lo Celso: "Even under Mauricio and everything around him it didn't click yet, he didn't explode straight away. We know the good player he is, we'll give him time and we know he'll be a very good player for us." | @AlasdairGold

25

啊脆係下體又做番後備了

回家啦

如果用依家既打法
右閘係右路防守責任少咁多
呀跪打翻大家會點睇

發火啊 車手係應該有火

還掂牛清都唔回家
脆回家啦

又逼害脆

🗣Mourinho on the Munich game:

"It's a great opportunity for young people. A great opportunity for the development of these young players, the Walker-Peters, the Skipps, the Parrotts, the Sessegnons, all these young players that we have, it’s a great opportunity for them."

即係要睇了，本身仲諗住可能太凍唔睇

嘩會唔會10-2

仲諗住入到兩球

出左線由鳩佢啦

唔爭在岀埋whiteman tanganga啦

tanganga 應該有得出

Bale's agent says he's open to leaving Madrid, days after Bale praised Jose's Spurs move:

"If the right opportunity came along for him and it's something he wants to do, we have to have a chat with the president of Real Madrid and see where we are."

[@brfootball] #THFC #COYS

利維估陣容@20191207 23:00pm PL Spurs v.s. Burnley

TEAM NEWS:

@Ben_Davies33 (ankle)
@ErikLamela (hamstring)
Hugo Lloris (elbow)
@Vorm_Official (calf)

All four players are continuing rehab.

Gazzaniga守龍。
繼續希望摩佬可以左右Swap。
打偽三中堅，無Ben Davies，用Foyth 係右路
反而Rose 係左路攻，中間繼續 V5+A4

Dier 應該繼續用，旁邊用Ndombele。
發覺摩佬視Sissoko 係Lucas Moura 既輪換。
SSK 今年都30歲...上年都Chur 都盡。

前一場SSK 似打一個半前場，半個身返落去中場中幫手。
不過Lucas Moura 防守上就無咁好。
感覺上SSK + Aurier 好似穩D
所以Lucas Moura 盡攻+ Foyth盡守 可能好D

前面 Son, Dele & Kane 繼續。
我諗點解摩佬唔會左右Swap，
係因為Son 其實打協防唔係好掂
如果再加多個進攻左閘，驚左閘位會比人放題...再睇。

COME ON YOU SPURS

車仔中場兩個啲波勁到
我哋就要用英人雙廢

車仔買佢2個1億 其實都算買平左
根本冇得比

Dier 同 Ndom cover會唔會太細

我哋尼當+素都係1億

買埋摩迪就可以同老納果陣嘅領軍直接比較

摩佬手上 素都唔再是中場了

主席仲估會出科
但我就黎比人賣走

Foyth(出走)

一起出走感覺多好
但天黑黑哪裡也去不到

摩佬話對拜仁會岀你
幻幻盡岀之下俾人大炒
之後科俾人賣走

好掛住肥爸爸

今晚輸埋迷摩黨點算

我普威武

都唔會即炒架啦，可以點

摩佬
要快啲執好隊波呀

何wayne引述何輝行內消息
指grealish經理人同利維密密斟緊

柏豪打唔打到winks個位

唔同類型啦
Winks個位 要搵個中後場覆蓋面夠大先得

btw柏豪都傾左幾年嫁啦
邊洗內部消息

柏豪係靠進攻類型甚至可以偏左翼

希望今晚唔會係閪波，如果唔係對拜仁變3連敗
咪一鳩樣

我希望普爸爸可以回家

柏豪係決定好少少 直線差少少既lml

有冇d wiks既替代人
唔想見佢

邊個係柏豪

corvic kovacic grelish bale
darmiao

Dybala

賣走lml換佢

lml傷病史點會有球隊要佢

意甲會有掛?

愛記

Keane仍然廢到爆 真係唔明點樣踢到大國腳

LML去中超岩晒

唔好信

假球迷自己死開啦

愛記唔介意son斷人腳
幫我熱爭前4幫到盡

咪燈啦

流浮山刀手

呢個勁

上季佢自己都以為會過黎嫁啦
點知Levy條仆街係到拖，拖到人地有番錢，買唔到

如果買到就正
希望主席快手傾

依家貴啦
應該都唔會買嫁啦

後備

Dier

睇黎摩佬仲試緊中場

N當 winks ?

Dier+素

肥當唔撚係又傷呀

不過我feel到對拜仁個場有機會winks隊長了

青年軍對拜仁？ 想比人炒幾多

BD都有隊長做
Winks算係乜

對面更加會出後生仔啦 又唔洗搭飛機

摩佬都講話個場會出下啲新人加青訓

出左線就算啦
休息多d留力打聖誕快車好過

Parrott

我屌你老母啊摩連奴，又無Lo celso ndom

又要睇呢十一個踢左幾百年都喺度既人

其實正路 兩個都未頂得順英超
岀dier ssk頂住般尼啲死球

我地歐聯U19重落後1分排第3 唔知會唔會留返啲後生仔踢

肥當做咩

轟笑話黎
送分比拖肥起機

車後防仲廢過我地

踢撚死人咩
又原陣咁濟

搵人開定post

又衝出黎燈

zouma都廢左成半季 都重有正選踢

我轉頭開啦

睇嚟Rose唔擺得幾耐

平平地送走佢算啦 唔想見到佢雪到完約

希望好嚟好去，話晒佢都係老臣子

同walker雙閘齊飛 之後睇住佢岀走拎冠

推

開波前推爆呢個佢

想念普爸

車失分...希望我地生生性性

咪貼g喇

留意到某阿根廷邊緣後衛開始連後備席都冇得坐

科係咪收皮

抵

失去了父蔭

咩搬泥 咁低水準都夠膽同禾地踢

躝未

上年咪輸左

你估你中學畢業先定係摩daddy肯出科先？

COYS

in daddy we trust

你老死edward走先

駁唔到

科下一站返阿甲

陰功豬

爆

個

親親daddy

po

佢

親你老母

科正on9

五月>一花